\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage{mathtext}         % если нужны русские буквы в формулах (не обязательно)
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage[fleqn,tbtags]{amsmath}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[left=2cm, right=2cm, top=2cm, bottom=2cm, bindingoffset=0cm]{geometry}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{csvsimple}

\usepackage{fontspec}      %% подготавливает загрузку шрифтов Open Type, True Type и др.
\setmainfont{Times New Roman}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}
\setlength\parindent{0pt}

\begin{document}

Дана функция ${{ f_tex }}$,\\
узлы: ${{ nodes }}$,\\
значения в узлах: ${{ values }}$, \\
степень полинома интерполяции равна ${{ power }}$.\\

\bigskip

Были вычислены следующие полиномиальные приближения обратной функции(в форме Лагранжа):
{% for approximation in approximations %}
	$$P_{ {{loop.index0}} } = {{ approximation }}.$$
	$$P_{ {{loop.index0}} }({{ target_point }}) = {{ results[loop.index0] }}$$
{% endfor %}

\end{document}
